中秋佳節 大家有咩活動？

毒L食完月餅 早d訓算

溫書算，自從小學畢業後，就冇乜節日氣氛
聖誕 中秋已經冇乜感覺

呢個真 人愈大愈感受唔到節日氣氛 除左新年

所以人愈大，距離純粹嘅快樂愈遠

番工

跑步

不想長大 最近一大堆愁善感

加油

我都係，最近勁頹廢

OT

都好過毒係屋企

去碼頭唱歌

又孤獨 唉

巴打 busking?

每逢佳節上高登

打J

其實我都唔知自己頹咩
不過讀書唔好 人又窮 腳又傷
總係有一大堆嘢煩擾我咁

同平時一樣咁過

我地好夾
我又係讀唔到書 DSE得幾分 銀行得返幾千蚊 腳又做運動傷左 再加上心情差 做咩都有心冇力

唉，傷咗腳之後做運動都要就住就住
而我返pt又要長時間企，喊出聲，腳負擔又會重啲，但呢份工好就好在夠方便
而我唔返pt就窮
世界對我刻薄

放工返去沖熱水涼 拉半個鐘筋會舒緩好多

返教會